{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 추억만들기펜션(4월리뉴얼오픈)"
    },
    "text": "こんにちは！西海 青色のシンドゥリビーチを感じてみてください。 ここは大変だった日常から抜け出して休息を楽しむことができる場所です。 ペンションのすぐ前の海で思い出を作ってみてください。 当ペンションでは22時以降に到着される場合、事前連絡が必要です。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、払い戻しもできませんので、ご注意ください。 愛犬同伴の場合、退室措置になることがありますので、ご注意ください。 訪問客のレビューを見ると宿がきれいで海の眺めが素敵だとよく言われました。 バーベキューの飲み放題もおいしいし、周辺にはアメニティも近くて便利ですよ。 社長と職員の方々も親切だという評価を受けました。 1階テラスで海を見ながらバーベキューができるという大きなメリットがあります。 ペンションでは食べ放題バーベキューセットで構成された豊かな食事が楽しめるし、朝食も提供しています。 駐車は可能で、海水浴場や新斗里海辺で様々な活動が楽しめます。 団体や家族みんなでビーチを存分に楽しめる空間です。 周辺には様々な観光地があり、海で干潟体験もできます。 ここでは海中の生物に直接出会うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "このペンションの名前はシンドゥリビーチです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは西海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある海の名前は何ですか？",
            "answer": "ペンションの前にある海は青色のシンドゥリビーチです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何時までチェックインすることができますか？",
            "answer": "ペンションでは22時以降に到着される場合、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、退室措置になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "周辺には様々なアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのレビューを教えてください。",
            "answer": "訪問客のレビューでは、宿がきれいで海の眺めが素敵だとよく言われました。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事は提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは食べ放題バーベキューセットで構成された豊かな食事が楽しめるし、朝食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何が楽しめる観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、海で干潟体験もできます。"
        },
        {
            "question": "海の中の生物に直接出会えることはありますか？",
            "answer": "ここでは海中の生物に直接出会うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 392
    }
}